印尼女子拍賣初夜 日本政客4千萬天價得標

咁都四千萬

on9

聽到你咁講，我就唔入去睇了

咁先四千萬

呀嬸樣

星期日中環大把咁上下

比較想知第二名係邊個

$4000都唔屌

屌， 好奇真係累死人

印度佬唔洗錢就屌得既野竟然賣到咁貴

港女上呀
網址都有埋

處姐

暗瘡肥婆都免費啦

要比錢

印度印尼分唔清

識玩就簽份約話買咗就一世都係佢嘅，第日破咗就要賠錢
然後一路唔破佢個處

屌可能係印尼幣呢

真

我隔離屋果個正過佢10倍左右

你老味.... 四舊水都唔屌啦下話.....

印印都炒

第二名是來自香港的地產大亨，出價100萬歐元

請個工人任屌啦

假新聞？

四千萬印尼盾都唔屌啦
日本人食到咁偏啊

你話熱巴咁正就話姐

有無人知香港個富豪係邊個

有些人說，「應該拿去驗眼睛吧」

洗黑錢咋嘛？

拎舊錢去驗眼仲好啦

痴咗線

印尼人都岩

好奇害死貓

4000萬盾？

春宵一刻值千金
憐我一幅童子身

200hkd ok

東歐應該大把靚過佢一百倍既金髮鬼妹肯賣豬

～4000萬台幣 120萬歐

各位香港女仔好好珍惜自己個處啦
唔好再益啲MK仔借成千萬啊

280蚊最盡

俾返4千萬我 我ok

星期日中環成街都係

呢個350蚊考慮下

Cls

之前既話我會估大瘤

一個月兩萬歐
唔知男嘅要唔要

日圓

你知道得太多了

塊西鑲金

content farm fake news

印傭嚟嘅屌

屌佢老母
咁撚樣衰都有人買

又唔係既
咁人地係處 重要有醫生證明
如果香港有處女賣初夜
連登仔100萬都肯比啦 如果有

咁嘅樣似洗黑錢

包養咋

要屌處女洗唔洗俾成千萬呀 條傻閪政客包起三上悠亞都得啦

因為假新聞黎

日本人為咗屌處女可以去到幾盡
咁又係嘅 處女賣少見少
不過都唔知呢個係唔係真處女

水魚

4千萬係斬頭費 滅個頭出黎

吊

冰火版真天魔都十幾億啦

4000萬印尼盾你以為幾多

錢多都唔係咁用下化

洗咩去東歐，你拎依120萬歐羅去間中學度，食曬全級D女嘅豬都仲有凸啦

有錢佬威下者

同做雞有咩分別？

南島民族嚟講算唔錯

唔係白鬼鍾意嗰隻

做女人真係好

初夜 去中學門口等人放學

洗咩咁...

倒貼$40000比我都要同屋企人商量吓先精神賠償呀

點解個天要俾條鳩我

400都唔屌

印度佬都唔7屌啊 唔係邊有初夜

狗也不屌

照下鏡啦柒頭 350蚊考慮下

你老母連350蚊都冇
估唔到你咁撚鍾意呢條女

邊位巴打？

你肯定港女仲有初夜

佢倒貼四萬俾我 我都要考慮下

倒貼都要諗下啊嘛
咁既豬樣wo
係咪作新聞架

痴撚線

想拍賣我屎眼

小多士可以考慮下

依個洗黑錢途徑真係不得了

你睇下你自己幾撚柒先啦，你條柒頭350蚊屌熱巴都要考慮既 一係你就窮撚到350蚊都未必即刻有 一係就個腦放撚柒左落屎忽到
350蚊有得屌你唔撚狗衝即刻除褲，我同你年邁既老母奶西又點話

拎4千萬造對人造眼睛仲好啦屌

事實就係: 我有350蚊我都未必會去屌係因為我份人自重
你有得屌就狗沖去屌係因為你係隻狗公 唔理好醜但求就手
最可憐嘅係你有錢你條傻西都冇得屌 因為你衰撚過隻狗公

老實講如果你有350蚊 而你老母又真係平過350蚊
我覺得你真係有機會會咁做

4 蚊都唔吊

$400都唔屌

羊生

如果塊西可以當信用卡，係咪黑卡值錢啲

得啦柒頭 自重自你老母咩，真係講完唔撚打冷震嫁你？ 冇鏡搵篤尿照下自己個死人柒樣先啦又考慮又未必 你老母生個弱智仔出黎真係鄧你老母傷心，好想當住你老豆面前屌你老母

4千都要諗諗

女人一出生只要個處唔比mk仔攞左去就自帶4000萬

原來你既水平就係咁樣
已經諗唔到野來回應就開始人身攻擊?
我都廢事講你老母 淨係你條戇鳩仔都夠可憐
為左擁護自己條一世都屌唔到嘅女
犧牲埋自己老母出嚟
你阿媽有冇教你點樣做男人?
定係你本身都冇賓周? 所以要成日屌來屌去去托起自己嘅自尊感?

有錢人嘅品味

副計唔差，有個形

四千萬印尼盾咋掛

家下有處女膜修補手術...

印尼盾？

40000000=hkd 22100

屌你老母以為4千萬印尼盾

好彩你無入去

屌你老母咁都釣到金龜

好屈機...

地產大亨來自香港係味姓邱?

回返4舊都唔屌

又印尼盾又日元
連登咁多文盲

有錢都唔係咁嘥架

個女子俾個日本政客？

癡線，有錢真是能為所欲為

4000Yen都屌唔落認真

sor 冇處

係咪諗住玩下野推高個價

400蚊都唔要

日本仔隨時拍完唔屌 攬下 影相
搏上新聞 孝感動天

你想食一嚿冇人食嘅屎
定係好多人飲過嘅可樂

分得清都可以講呢句架
冇衝突

寫撚左台幣啦 盲毛

100萬？
屌，你去鬼佬地方玩淫亂之夜都係幾萬蚊炸喎

咁都有得嗌交
連登仔又贏一仗

G

記者係咪聽錯咗印尼盾咋

1000萬港幣屌猩猩

150 都唔撚屌啦

屌，屌撚到佢個爛臭閪電腦大爆炸

香港果個一定係小多士

你老味是咪洗黑錢

倒貼一萬都唔要

係咪假新聞黎

點解唔買架妹初夜

賓周RIP

大陸仔作
第一日本第二香港富豪冇腦都唔信

如果可以同熱巴發生一次性關係 我願意所有建制派議員及其家人俾支那新移民咬死

食營多要四千萬？

on撚9咁嘅樣真係唔多信
d人用來洗黑錢姐?